【尋電影】想搵返套移民宇宙嘅電影

地球已經唔多適合人類居住
大圍方向係用僅餘嘅資源苟存落去
但有班人秘密繼續投資宇宙移民
主角好似係住喺大麥田度
後來先同呢班人接觸入呢個project
（本身應該都係科研人員，好似係）

interstellar

原來係interstellar
thx